美國制裁中興通訊係好事

等班老野知道自己國家有幾廢，唔好日日係度吹水中國有幾勁！班老野現在應該很錯愕！

明顯中國又贏了